有冇人sd何君妖話美國攪事單野比美領

美領或其他美國部門

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

push

Push

我英文唔好

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

一間返到屋企唯有用自己D垃圾英文去email或者facebook問

總之有白人就係間諜
班傻鳩又真係信間諜咁易俾你搵到
通常CIA果啲係去當地秘密搵當地人做線人搵情報，邊會大搖大擺行去敏感地方

但佢個指控係講到明美國 比議員咁講應該點都要回應下掛

啱架喇
話比美國佬聽成班「愛國份子」 日日幻想美國係敵人

當中國係伊朗咁制裁就啱

According a famous Hong Kong lawyer Junius Ho Kwan Yiu, these guys are US spies who tried to sponsor a revolution in Hong Kong with 60 millions US dollars.
[[ Forgive me that I can't hold my laughing ]]
You should surrender and turn yourself in. Hong Kong police will hunt you down, otherwise.
Hahahahaaaa........